【神獸行動】個個打曬飛機，對家做票都冇人理，下年立法會，肯定輸到仆街

青衣，油塘選舉主任，大家諗住唔洗理？係咪贏左就打曬飛機，佢地做票都可以冇代價？

推

推出面個問題post

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

屌你老母開心幾個鐘都唔撚得。唉到嘈撚住哂你老母個閪。
係喇最撚居安思危最撚醒係你喇。投啱票果二百幾萬人都係弱撚智架。

收皮啦，分化狗，輸撚左區選啦，減人工啦垃圾

好撚驚呀垃圾，等比人私了，裝修啦，你老母比狗屌呀

一定要搵方法拉晒班賄選種票人渣

p牌空ac就收皮，食下屎先啦